facebook係咪冇晒2015年之前嘅message記錄？

可能呢個年代冇乜人用Facebook
一定係因為咁我先而家先發覺同男朋友喺2015年之前嘅對話紀錄通通冇晒
So9sad

有冇巴絲打都係冇晒遠古時期啲對話？
因為我無論用自己ac定用男朋友ac都搵唔番嗰啲明明冇delete過嘅chat

有

想翻舊帳

係我嚟，做咩
我樣唔怕post,但朋友費事煩要遮